lihkg有幾好賺？

之前見到有巴打話連仔靠lihkg月入數十萬計

有冇整app既巴打講下行情